油價係咪癲撚左？

年底20/L不是夢

加得快好波

屌你老母

買石油股對沖咪得囉

油價跌又唔見減咁快

而家特級有三隻價錢(加德快>V power>其他), 你點告

補充, 因為真係全部同一個貨源, 就算同價錢都係告唔入

唔通要轉會用中石X

買石油call

講左十年啦, 做條毛咩

會做野既一早做左
唔做就即係默許左
都係慘

油價又貴
tesla 又唔掂
就住揸一個月入油都成3千蚊
屌你老味

Tesla保費貴過入油

油船黎到係每間油公司按%收貨
因為每間油站既儲存量有限
但其實貨源一樣 點告都告唔入

咁集資開間油公司買油

其實政府肯入95就唔會貴咁多
係香港人貪心 成日掛住搵錢
就大家齊齊捱貴油

95都嫌貴啦
人地日本普通電油係>=89
台灣92
一般車根本唔洗入咁靚

其實深圳98油都賣緊9.19人仔
加番$6.06 油稅 其實差唔多

呢排"發改委"仲係咁加價
追貼香港不是夢

入鬼油

油價同停車場費不停升
諗緊放左架車, 一年去多幾次旅行仲開心

加得快好波

屌你老母，其他行家跟緊啲啦

sinopec 啪啪啪

esso表示：我係要最後先加價，吹咩，重要星期五、六再做多場減2.4

好快又會有鬼油喇